有無人哩排突然情緒好唔穩定

變到好易喊同成日鑽牛角尖
今日已經喊左4次
有時諗埋一邊都會開始喊 成個人愁雲慘霧
有無人救下我

Same 前排好翻d 依排又來過
同埋個人一時好炆好燥 一陣又乜都唔想理好頹

今日返工差啲喊咗出嚟

前排搭緊車都可以無啦啦喊 呢幾日唔再諗就好好多

屌係老母
做咩撚野
屌 傻撚左個鼻 收手啦

我屌 好撚凍啊
你知唔撚知
係好撚凍啊

我愛你

行屍左幾個月

今日有撕紙 啲frd嚇親問我係咪有病
但係真係莫名其妙好低落
已經連續幾日不停幻想自己攞刀插手臂

你咩事
我今日放工搭緊車果時差啲喊出黎

屌 我尋日搭高鐵都喊到痴左線
哩幾日喊左十幾次

今日都發生咗啲事好唔開心
無勇氣死亡 做人好攰

你張床 係咪對正南方？

心不在焉所以成日做錯嘢，唔記得啲嘢，比同事話完之後唔開心。

如果對東南會點 ?

講出黎大家開解下
我都想死阿 但一諗到仲未做到想做既野就唔甘心
如果撞車瞓返幾個月就好

向西
日日西斜曬到著火咁制

我向西北

瞓成點

屌 又喊 痴左線

唔夠訓

Same 一星期灰一日
完全無動力做野
有好多野做，但唔想做
明知唔辛苦就唔會有進步，但又唔想辛苦
到底我做緊啲咩

同我諗嘅一樣 以為係我post
You're not alone

是咪好多野煩阿 唔好碌咁多lihkg 早瞓就自然無咁心不在焉

Same here
係咪春天太潮濕 個人周身唔聚財

外國讀書 琴日撘火車返u果陣 一諗起以前同ex嘅子 再聽到幾首好有感覺嘅歌 一聽到intro 即刻忍唔住 喺火車上面滴咗幾滴眼淚出黎 我究竟要過多幾耐先可以放底你呀？

我有時仍很怕 路過你那從前的家
往事若然未落幕 再揭起有害嗎

可唔可以唱比我聽？

呢兩晚都有少少 突然好唔開心
好驚又沉返落去

我真係咁啱去咗ex讀書果個city 回程果陣真係好痛

不了 驚你入廠

沉返落咩到？

Always missing people that i shouldn't be missing
Sometimes you gonna burn some bridges just to create some distance

突然好想你 你會在哪裡 過得快樂或委屈

Same睇乜都好唔順眼
又會控制唔到自己係咁喊

巴打點處理

冬天無咩太陽個人係會down些小

原來好多人都咁
最近好多事發生
屋企又有事 做野又俾人蝦
好辛苦
但我唔想同人講
點算

有
唔想比男朋友知 覺得佢會嫌棄我
好辛苦好無助

不嬲都唔穩定

Same
好迷失
人生好無意義

一個月鬼打咁有精神
下個月又頹晒
每個月好似買緊大細咁

me啊me啊 點算

係唔係天氣影響
實習 感情 屋企無一順利
最想喊既一天偏無人陪

同路人
我都唔知
又唔想同人講傳染負能量

巴絲打陪你

Depression
而家無事 但好驚一發作就前功盡廢咁

辛苦到想飛一轉去散心

俾太陽曬住好幸福

上黎擺低你既壓力 第二日精精神神咁面對

佢一定唔會嫌棄你架 同佢傾下計啦

人生的意義就是尋找人生的意義

啱阿
M到仲要另計

想喊就喊啦

喊緊

一樣 唔知點解每隔一段時間就會莫名奇妙好唔開心 好煩好苦惱 咩都唔想理

諗起尋晚見到既野，係車到差d喊左出黎

突然好似咩都自己一個面對咁
好想有人一直陪住我

呢兩個月都係咁
上星期返返下工忍唔住冇啦啦喊左

2017年之後到2月中旬無一日過得好
發生得太多事
2月中果陣連笑都笑唔出
甚至仲諗過想死
好彩上個禮拜生日嘅前幾日
啲老師朋友同學都好關心我
如果唔係真係諗住生日果日死咗去
雖然搵得翻笑嘅理由
但係個心真係好攰
已經無動力做人
連喊都喊唔出

唉做人真係好撚灰

今日連midterm都唔返

係咪天氣問題
利申
屋企翻天覆地

又喊啦痴線架

same
同條女炒左2次1個星期内
平日真係一年都鬧唔到一次

我呀
好想有人關心，好想有人錫
好想有人分擔，好想有人陪我聽歌
好想有人帶領我走出陰霾
一齊簡簡單單開開心心快快樂樂咁生活

唔夠瞓嗰陣 亂諗野嘅情況更加嚴重
救命
對前途嘅迷茫
唔甘心 但係又冇勇氣去改變
呢個唔三唔四嘅狀態真無好討厭
仲有出到嚟社會發現自己抗逆力咁差 少少事就畀人打沉
有冇人可以呃下我 呢個階段好快可以過去
我睇唔到前路 覺得前路只會一直差落去

前路只會繼續差落去係事實黎 我相信同在乎既事情喺香港通通都冇價值 喺個黑洞到掙扎極都見唔到光
講到尾都係自己垃撚圾到又連自我麻醉都做唔到

逼自己盡量早訓係會好少少既，起碼個身體無咁累先

同你一樣
1月既時候日日都過得好開心, 一去到2月就好似跌左落谷底咁
同啲朋友傾過但都情緒仲係好低落

呢幾日都特別易發嬲

Me 2
點解冇人明白我
我淨係想靜靜地有人陪下我